［突發］HTBX急升

起身啦 各位

Why?

完了 希望有人走到

垃圾

2.8 2500 股

3.31

2.24 900股

你肯升味

睇錯HSBC

2.4 3000 股gogo